教大家如何以唔洗用腦既方式就知幾時有泛民風紀出沒係時事台維持新左膠秩序

認住LIKLN就得架啦
通常要維持新左膠秩序果時就會推返２個或以上ＰＯＳＴ上去時事台第１頁

肚唔肚餓

本來單係幫政黨維穩呢，都唔可以算係維持新左膠秩序
但係你地一提武裝革命，流血革命，狐狼，暗殺，放炸彈，報仇，塗毒等激進既ＫＥＹＷＯＲＤＳ呢， 佢地就９秒９突個龜頭出黎就真係算係維持緊新左膠秩序啦
唔知係因為有政治潔癖定係唔想比外國勢力眼線睇到定點啦